rick and morty s4討論區

未睇既快睇
[痴線佬系列] 廣東話字幕嘅Rick and Morty

附link

第一集幾正 有第一季個種感覺

幫手推吓 好似冇乜人討論咁

最新個集好好睇
咩元素都有
jerry

最新幾集都好正

最新個集.. 今季最愛 ..

最尾個ad

防暴黎 一樣咁on9

又完一季

嘩屌突然回收曬堆伏筆

仲有evil morty

Mind fucking blowing

Omfg!

Fuck me

Holy shit

關佢咩事

未回收

...唔關事 從來冇人講過佢係複製人